黑*警老屈段崇智係二號橋元凶， 屠龍小隊再現身勸香港手足一句話； 名校現退學潮，楊潤雄講風涼話 | 大君伐

黑*警老屈段崇智係二號橋元凶，
屠龍小隊再現身勸香港手足一句話；
名校現退學潮，楊潤雄講風涼話 |
大君伐(第4節)
20年11月06日

香港花生
217K subscribers

主持：陶君行、Anthony、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

咪撚post廢陶d野過嚟